
                      Alfred hitchcock  es uno de los genios del misterio y del terror, con esta película llegó a la cima sin duda, un film con una trama increíble, actores geniales y una escena de lo mas clásica del cine de terror, una película que se podría calificar también de género slasher, resumiendo.. una obra maestra, a quien le guste las películas de terror, esta no puede faltar en su lista
        
            